wabslog : <datum> paket <von> <nach> fortlaufend wegschreiben

--log : ausgabe <heute> aktualisierten Paketen

BUG: versions ausgabe bei vim

PKGBUILD auf git abstimmen

wabs-class umschreiben....vereinfachen, structs etc einführen für überschaubare strukturen

# Aufwand: geringfügig

bool abs_wrapper::upgrade_pkg() :: item aus DB entfernen --> funktioniert einfach nicht >:-(

wabs --init : per root rechte ausführen --> /etc/makepkg.conf nach wabsrc Parametern (PATH) editieren.
	PKGDEST = PATH/pkg
	SRCDEST = SHM
	BUILDDIR = SHM
	SRCPKGDEST = PATH/sources

-teste ob die src und pkg ordner schreibrechte haben.
 stat.h
 types.h
 http://answers.yahoo.com/question/index?qid=20071207091917AANbrGo



Manpage aktualisieren


# Aufwand unbekannt

--empty funktion: leer src und pkg file folder von ABS

